有無人覺得開始左膠化

乜都係鬼 乜都唔好做 民意

冇呀收嗲啦分化撚

收爹啦 又分化

傻鳩 追擊埋d 十世既post 連個陣做緊乜都唔知 屌 點解咁多on9 p 牌

幫你留返record,
下次你分化大家又可以比人起到底，
p牌不推post thx

傻鳩 個陣叫人唔好打藍絲啊五毛 留個record 比人睇你幾on9 笑料